\subsection{Vorschlagen von \dq Infobau\dq{} als globalen Alias für Gebäude 50.34}

Die \Gls{Benutzer}in Erika ist der Meinung, dass viele Studierende das Gebäude 50.34 eher mit dem \Gls{Alias} \textit{Infobau} assoziieren.
Schließlich sprechen ihre Freunde meistens immer vom \textit{Infobau}, wenn sie das Gebäude 50.34 meinen.
Aktuell findet man das Gebäude 50.34 jedoch nicht mit dem oben erwähnten \Gls{Alias}.
Erika würde dementsprechend gerne den \Gls{Alias} vorschlagen.
Auf diese Weise könnte man zukünftig auch nach \texttt{Infobau} suchen, um das Gebäude 50.34 zu finden.
Sie hat aktuell Internetzugang. 
Sie öffnet die App und meldet sich an. 
Sie befindet sich auf der Hauptansicht (\Gls{Kartenansicht}) der App, und sucht nach dem Gebäude 50.34.
Erika klickt auf das von der App angezeigte \Gls{Alias} \Gls{Hinzufuegefeld}. 
Die Tastatur öffnet sich.
Erika tippt auf dem \Gls{Alias} \Gls{Hinzufuegefeld} die \Gls{Zeichenkette} \texttt{Infobau} ein.
Des Weiteren zeigt die App die Option an, ob sie ihren eingegebenen \Gls{Alias} \gls{lokal} speichern oder zusätzlich als \Gls{Alias} für das Gebäude 50.34 für alle \Glspl{Benutzer} vorschlagen möchte.
Sie wählt die Option, ihren eingegebenen \Gls{Alias} zusätzlich als \Gls{Alias} für das Gebäude 50.34 für alle \Glspl{Benutzer} vorzuschlagen. 
Dadurch wird auch die Tastatur geschlossen. 
Sie bestätigt nun ihre Eingabe. 
Nun prüft die App, ob die \Gls{Zeichenkette} \texttt{Infobau} bereits ein \Gls{Alias} für ein Gebäude oder einen Raum ist. 
Dies ist nicht der Fall, ergo ihr Vorschlag, die \Gls{Zeichenkette} \texttt{Infobau} als Bezeichner für das Gebäude 50.34 festzulegen, wird durch die App auf dem \Gls{Server} geladen. 
Zusätzlich speichert die App \texttt{Infobau} als \Gls{Alias} für das Gebäude 50.34 \gls{lokal} auf dem Smartphone von Erika.
