\subsection{Bewerten vom Alias-Vorschlag Infobau für das Gebäude 50.34}

Der Benutzer Max öffnet die App.
Er hat außerdem aktuell Internetzugang.
Max sucht auf der %TODO:\Gls{Kartenansicht}END
nach dem Gebäude 50.34.
Die App findet es, und stellt zugleich eine Anfrage an den %TODO:\Gls{Server}END
, indem sie die Informationen zu Gebäude 50.34 abruft.
Nachdem die Anfrage vom %TODO:\Gls{Server}END
abgearbeitet ist, werden die Informationen zu Gebäude 50.34 einschließlich aktuelle, noch offene %TODO:\Gls{Alias}END
-Vorschläge zu dem Gebäude angezeigt.
%TODO:\Gls{Alias}END
-Vorschläge, die Max selbst unterbreitet hat, werden nicht angezeigt.
Max kann nun den aktuellen, noch offenen Vorschlag \texttt{Infobau} bewerten.
Er hat die Option, den Vorschlag positiv oder negativ zu bewerten.
Max findet den %TODO:\Gls{Alias}END
\texttt{Infobau} für Gebäude 50.34 sinnvoll.
Dementsprechend möchte er den Vorschlag positiv bewerten.
Doch er hat vergessen sich anzumelden.
Seine Bewertung schlägt fehl, da er sich zuerst anmelden muss.
Max hat sich noch nie in der App angemeldet.
Demzufolge bekommt er einen Hinweis über das verwendete Anmeldeverfahren.
Auch erhält er einen Hinweis über die betroffenen und gesammelten Daten.
Die App fragt Max, ob er mit der Anmeldung fortfahren möchte.
Max ist einverstanden, fährt fort mit der Anmeldung und das Anmeldeverfahren wird somit eingeleitet.
Er meldet sich erfolgreich an und wird zur %TODO:\Gls{Kartenansicht}END
des Gebäudes 50.34 samt den %TODO:\Gls{Alias}END
-Vorschlägen zurückgeleitet.
Max bewertet nun den gewünschten %TODO:\Gls{Alias}END
-Vorschlag \texttt{Infobau} positiv.
Seine Bewertung schlägt diesmal nicht fehl.
Die App sendet die positive Rückmeldung von Max an den %TODO:\Gls{Server}END
.
Der %TODO:\Gls{Server}END
aktualisiert die Bewertung des %TODO:\Gls{Alias}END
-Vorschlags \texttt{Infobau} für das Gebäude 50.34.
Der %TODO:\Gls{Alias}END
-Vorschlag hat nun 10 positive und keine negative Bewertungen.
Die App zeigt Max nun den bewerteten %TODO:\Gls{Alias}END
-Vorschlag nicht mehr an.
Der Administrator Arnold meldet sich auf dem %TODO:\Gls{Admin-Panel}END
des %TODO:\Gls{Servers}END
mit seinem Passwort an.
Die App zeigt Arnold den eingereichten %TODO:\Gls{Alias}END
-Vorschlag \texttt{Infobau} an.
Denn er hatte zuvor festgelegt, dass ab 10 positive Bewertungen ein Vorschlag auf dem %TODO:\Gls{Admin-Panel}END
angezeigt wird.
Arnold ist ebenfalls mit dem %TODO:\Gls{Alias}END
-Vorschlag einverstanden.
Er entscheidet sich dementsprechend, den %TODO:\Gls{Alias}END
-Vorschlag anzunehmen.
Nun ist der Vorschlag \texttt{Infobau} in der App tatsächlich auch ein %TODO:\Gls{Alias}END
vom Gebäude 50.34.
Tippt demzufolge ab sofort die Benutzerin Henriette \texttt{Infobau} in der Suchfunktion ein, findet die App das Gebäude 50.34 und zeigt es an.