\section{Kann-Kriterien}

\begin{itemize}

    \item{/KK10/} \label{/KK10/} Hinzufügen und aktualisieren von \Glspl{Etagenkarte} sowie das Aktualisieren der \Gls{Karte} über das \Gls{Admin-Panel}.
        Dies ist standardmäßig nur durch Aktualisieren der ganzen App auf eine neue Version möglich.
    \item{/KK20/} \label{/KK20/} Optische Erkennung und automatisches Hinzufügen von \Glspl{Etagenkarte},
          welche von \Gls{Administrator} über das \Gls{Admin-Panel} hochgeladen werden.
          
    \item{/KK30/} \label{/KK30/} \Gls{Admin-Panel} bietet Funktionalität zum Aktualisieren/Ändern genutzter \Gls{API}s (beispielsweise \Gls{KIT}-Seiten, die Informationen zu Gebäuden, Büros etc. zur Verfügung stellen).
    \item{/KK40/} \label{/KK40/} Standort teilen.
    \item{/KK50/} \label{/KK50/} Räume und \Glspl{Etagenkarte} anderer \Gls{KIT}-Gebäude anzeigen. \hyperref[/FA20/]{/FA20/}
    \item{/KK60/} \label{/KK60/} Finden von weiteren Hörsälen. \hyperref[/FA40/]{/FA40/}
    \item{/KK70/} \label{/KK70/} Finden von Hausmeisterbüros. \hyperref[/FA40/]{/FA40/}
    \item{/KK80/} \label{/KK80/} Finden von universitären Behörden. \hyperref[/FA40/]{/FA40/}
    \item{/KK90/} \label{/KK90/} Mehrere Anzeigensprachen unterstützen. \hyperref[/FA51/]{/FA51/}
    \item{/KK100/} \label{/KK100/} Zusätzliche Informationen zu Räumen/Gebäuden anzeigen. \hyperref[/FA10/]{/FA10/}, \hyperref[/FA20/]{/FA20/}
    \item{/KK110/} \label{/KK110/} Anmeldung mittels \Gls{KIT}-Account. \hyperref[/FA60/]{/FA60/}
    \item{/KK120/} \label{/KK120/} \Glspl{Alias-Vorschlag} von \Glspl{Benutzer} werden anderen \Glspl{Benutzer} angezeigt. Bewerten genug Nutzer einen 
    \Gls{Alias-Vorschlag} positiv, so wird er den \Glspl{Administrator} angezeigt. \hyperref[/FA90/]{/FA90/}
    
        

\end{itemize}
