\section{Muss-Kriterien}

\begin{itemize}

    \item{/MK10/} \label{/MK10/}Finden von \Glspl{KIT}-Gebäuden. \hyperref[/FA40/]{/FA40/}
    \item{/MK20/} \label{/MK20/}Position von Räumen innerhalb des Gebäudes 50.34 (Fakultät für Informatik). \hyperref[/FA40/]{/FA40/}
    \item{/MK30/} \label{/MK30/}Finden von Hörsälen innerhalb der Fakultät für Informatik (auch unter Alias). \hyperref[/FA40/]{/FA40/}
    \item{/MK40/} \label{/MK40/}Authentifizierungsmöglichkeit, vorzugsweise Shibboleth Identity Provider, ansonsten mit Google-Account. \hyperref[/FA60/]{/FA60/}
    \item{/MK50/} \label{/MK50/}Angemeldete Nutzer können \Glspl{Alias-Vorschlag} für Räume/Gebäude abgeben. \hyperref[/FA70/]{/FA70/}
    \item{/MK60/} \label{/MK60/}\Glspl{Administrator} können \Glspl{Alias-Vorschlag} als \Gls{Alias} hinzufügen. \hyperref[/FA100/]{/FA100/}
    \item{/MK61/} \label{/MK61/}\Glspl{Administrator} können \Glspl{Alias-Vorschlag} einsehen. \hyperref[/FA100/]{/FA100/}
    \item{/MK63/} \label{/MK62/}\Glspl{Administrator} können \Glspl{Alias-Vorschlag} auf die \Gls{Blacklist} setzen. \hyperref[/FA100/]{/FA1007/}
    \item{/MK70/} \label{/MK70/}Anzeigen von \Glspl{Etagenkarte} der Fakultät für Informatik. \hyperref[/FA20/]{/FA20/}
    \item{/MK80/} \label{/MK80/}Aktuellen Standort auf dem \Gls{Campus} anzeigen. \hyperref[/FA30/]{/FA30/}
    \item Abfragen:
        \begin{itemize}
            \item{/MK90/} \label{/MK90/}Welche Nummer hat das Gebäude? \hyperref[/FA10/]{/FA10/}
            \item{/MK91/} \label{/MK91/}In welchem Gebäude befindet sich der Raum? \hyperref[/FA20/]{/FA20/}
            \item{/MK92/} \label{/MK92/}Auf welcher Etage befindet sich der Raum? \hyperref[/FA20/]{/FA20/}
            \item{/MK93/} \label{/MK93/}Welche Nummer hat der Raum? \hyperref[/FA20/]{/FA20/}
            \item{/MK94/} \label{/MK94/}Welche \Glspl{Alias} hat das Gebäude/der Raum? \hyperref[/FA80/]{/FA80/}
        \end{itemize}
    \item{/MK100/} \label{/MK100/}\Glspl{Administrator} können die \Gls{Blacklist} einsehen. \hyperref[/FA100/]{/FA100/}
    \item{/MK101/} \label{/MK101/}\Glspl{Administrator} können Einträge der \Gls{Blacklist} hinzufügen. \hyperref[/FA100/]{/FA100/}
    \item{/MK102/} \label{/MK102/}\Glspl{Administrator} können Einträge der \Gls{Blacklist} entfernen. \hyperref[/FA100/]{/FA100/}
    \item{/MK110/} \label{/MK110/}\Glspl{Administrator} können sich im \Gls{Admin-Panel} authentifizieren. \hyperref[/FA100/]{/FA100/}
    \item{/MK111/} \label{/MK111/}\Glspl{Administrator} können durch den \Gls{Server} hinzugefügt werden. \hyperref[/FA130/]{/FA130/}
    \item{/MK112/} \label{/MK112/}\Glspl{Administrator} können durch den \Gls{Server} entfernt werden. \hyperref[/FA140/]{/FA140/}

\end{itemize}
