\subsection*{Server}

\begin{samepage}
    \begin{enumerate}[label=\textbf{/NFL\arabic*0/}, align=left, start=12]
        \item Der \Gls{Server} kann \gls{simultan} bis zu 10 Anfragen pro Sekunde verarbeiten. \\
              Da zu Beginn des Wintersemesters an den Fakultäten für Informatik und Mathematik ungefähr 1000 neue Studierende anfangen,
              kann davon ausgegangen werden, dass die Hälfte dieser Studierende innerhalb von 5 Minuten nach einer Vorlesung sich auf den Weg zur nächsten Vorlesung machen.
              Es kann davon ausgegangen werden, dass auch Erststudierende von anderen Fakultäten diese App zum Finden von Gebäuden verwenden, als Richtwert wird hier die Zahl 1000 verwendet.
              Inklusive Reservekapazitäten in selber Höhe, werden $(500 + 1000) * 2 = 3000$ Anfragen in einem Zeitraum von $5 * 60 = 300$ Sekunden erwartet.
        \item In 90\% der Fälle antwortet der \Gls{Server} innerhalb von 10 Sekunden auf einen \Gls{Alias-Vorschlag} nach Erhalt der Anfrage.
        \item In 90\% der Fälle antwortet der \Gls{Server} innerhalb von 5 Sekunden auf die Bewertung eines Aliases.
        \item In 90\% der Fälle werden Wörter auf der \Gls{Blacklist} innerhalb eines \Gls{Alias-Vorschlag}s binnen einer halben Minute erkannt.
        \item In 90\% der Fälle antwortet der \Gls{Server} auf Anfrage aller \Glspl{Alias-Vorschlag} eines Gebäudes binnen 5 Sekunden.
        \item In 90\% der Fälle antwortet der \Gls{Server} auf Anfrage des \Gls{Admin-Panel}s mit allen \Glspl{Alias-Vorschlag}n binnen 20 Sekunden.
    \end{enumerate}
\end{samepage}
