\subsection*{App}

\begin{samepage}
    \begin{enumerate}[label=\textbf{/NFL\arabic*0/}, align=left]
        \item \label{/NFL10/} In 90\% der Fälle beträgt die \Gls{Reaktionszeit} der App nach Erhalt der \Gls{Benutzereingabe} weniger als 2 Sekunden. Diese nicht funktionale Anforderung wird durch den Testfall \hyperref[/TNFL10/]{/TNFL10/} getestet.
        \item \label{/NFL20/} In 90\% der Fälle aktualisiert die App die Standortsinformation innerhalb von 10 Sekunden. Diese nicht funktionale Anforderung wird durch den Testfall \hyperref[/TNFL20/]{/TNFL20/} getestet.
        \item \label{/NFL30/} In 90\% der Fälle öffnet die App eine \Gls{Etagenkartenansicht} innerhalb von 5 Sekunden. Diese nicht funktionale Anforderung wird durch den Testfall \hyperref[/TNFL30/]{/TNFL30/} getestet.
        \item \label{/NFL40/} In 90\% der Fälle öffnet die App die \Gls{Suchansicht} innerhalb von 2 Sekunden. Diese nicht funktionale Anforderung wird durch den Testfall \hyperref[/TNFL40/]{/TNFL40/} getestet.
        \item \label{/NFL50/} In 90\% der Fälle braucht die App zum Verschieben der \Gls{Karte} nur 0,5 Sekunden. Diese nicht funktionale Anforderung wird durch den Testfall \hyperref[/TNFL50/]{/TNFL50/} getestet.
        \item \label{/NFL60/} In 90\% der Fälle lädt die App den Karteninhalt innerhalb von 10 Sekunden. Diese nicht funktionale Anforderung wird durch den Testfall \hyperref[/TNFL60/]{/TNFL60/} getestet.
        \item \label{/NFL70/} In 90\% der Fälle zeigt die App Suchergebnisse innerhalb von 10 Sekunden an. Diese nicht funktionale Anforderung wird durch den Testfall \hyperref[/TNFL70/]{/TNFL70/} getestet.
        \item \label{/NFL80/} In 90\% der Fälle benötigt das Aktualisieren der \Gls{Etagenkartenansicht} bei einem \Gls{Etagenwechsel} in der App nur 5 Sekunden. Diese nicht funktionale Anforderung wird durch den Testfall \hyperref[/TNFL80/]{/TNFL80/} getestet.
    \end{enumerate}
\end{samepage}