\subsection{Suchfunktion}
\label{Suchfunktion}
\paragraph{Ziel}
Suchen und Finden von Gebäuden, Räumen und Büros durch Namen, Nummer oder Alias
\paragraph{Kategorie}
primär
\paragraph{Vorbedingung}
Der Benutzer befindet sich in der Haupansicht (Kartenansicht).
\paragraph{Nachbedingung (Erfolg)}
Das gesuchte Objekt wird angezeigt.
\paragraph{Nachbedingung (Misserfolg)}
Es erscheint eine Fehlermeldung. Existiert der gesuchte Raum nicht, aber das Gebäude, wird das Gebäude zusammen mit einer Fehlermeldung angezeigt.
\paragraph{Akteure}

\paragraph{Auslösendes Ergeignis}
Benutzer klickt auf das Suchfeld
\paragraph{Beschreibung}
\begin{enumerate}
    \item Der Benutzer klickt auf das Suchfeld.
    \item Die Tastatur öffnet sich und es werden die letzen Suchbegriffe vorgeschlagen.
    \item Der Benutzer tippt eine Gebäudenummer, eine Gebäudenummer zusammen mit einer Raumnummer, oder den Namen einer Person, die ein Büro besitz ein. Statt einer Gebäudenummer kann auch ein Alias für das Gebäude wie "Infobau" statt "50.34" oder der Namen eines Hörsaals eingegeben werden.
    \item Während dem Tippen zeigt die App Vorschläge an, die zum bisher eingegebenen Text passen. Diese werden nach jedem eingegebenen Zeichen aktualisiert.
    \item Der Nutzer wählt einen Vorschlag durch Klicken darauf aus oder bestätigt die Eingabe mit der Entertaste.
    \item Die App prüft, ob zur Eingabe ein Treffer existiert.
    \subitem{Erfolg:} Die App zeigt das gesuchte Gebäude bez. den gesuchten Raum an.
    \subitem{Misserfolg:} 
    \subsubitem Wenn kein Gebäude zur eingegeben Nummer/Alias existiert, oder die eingegebene Person nicht im System existiert, wird eine Fehlermeldung angezeigt.
    \subsubitem Wenn das eingegebene Gebäude existiert, aber der dazu eingegbene Raum nicht, wird das Gebäude angezeigt. Eine Fehlermeldung wird angezeigt, dass der Raum (noch) nicht im System existiert.
    \item Der eingegebene Text bleibt im Suchfeld stehen.
\end{enumerate}