\subsection{Suchen des Raums -107 im Gebäude 50.34}

Die \Gls{Benutzer}in Erika studiert Informatik B.Sc. und ist in ihrem ersten Fachsemester.
Es ist Dienstag, sie hat heute zum ersten Mal ihr Tutorium vom Modul Grundbegriffe der Informatik (GBI).
Ihr Tutorium findet im Raum -107 des Gebäudes 50.34 statt.
Sie kennt das Gebäude 50.34, hat aber selbst noch nie das Gebäude betreten.
Erika öffnet die App und befindet sich auf der Hauptansicht (\Gls{Kartenansicht}).
Als sie auf das \Gls{Suchfeld} klickt, merkt sie, dass die App ihr viele Vorschläge anzeigt.
Denn sie hat zuvor bereits nach einigen \Gls{KIT}-Gebäuden gesucht.
Erika entscheidet sich demzufolge zuerst in die Einstellungen zu gehen.
Sie öffnet die Einstellungen, die App zeigt ihr unter anderem die Einstellung an, ob sie ihren \Gls{Suchverlauf} löschen möchte.
Sie wählt diese Einstellung aus, womit ihr \Gls{Suchverlauf} gelöscht wird.
Auch sieht sie die Einstellung zur Aktivierung und Deaktivierung der Speicherung vom \Gls{Suchverlauf}.
Erika deaktiviert dies, nun ist sie mit ihren Einstellungen glücklich.
Sie wechselt wieder zur \Gls{Kartenansicht} und verwendet die Suchfunktion, um nach dem Raum -107 im Gebäude 50.34 zu suchen.
Die Suchfunktion findet den Raum -107 im Gebäude 50.34.
Die \Gls{Etagenkarte} liegt nämlich für das Gebäude 50.34 vor.
Dementsprechend zeigt die App automatisch die Ansicht der \Gls{Etagenkarte} und den Raum -107.
Außerdem zeigt sie an, dass gerade die Etage 1. Untergeschoss (UG) zu sehen ist.
Erika weiß nun, dass sie in das 1. UG gehen muss.
Des Weiteren sieht sie in der \Gls{Etagenkartenansicht}, wo die Treppe ist, die in das 1. UG führt.
Mit diesem Wissen macht sich Erika nun auf den Weg zu ihrem GBI-Tutorium.