\section{/FA40/ Suchfunktion}
\label{/FA40/}
\paragraph{Ziel}
Der Benutzer kann nach Gebäuden und Räumen suchen. 
Das Suchen ist möglich mit:
\begin{itemize}
    \item Gebäudenummer
    \item Gebäudenummer und Raumnummer
    \item Name einer Person (wenn nach Büro gesucht wird)
    \item lokaler oder globaler Alias
\end{itemize}

\paragraph{Kategorie}
primär
\paragraph{Verfügbarkeit}
offline (eingeschränkt: Suche mit Personenname ist ggf. nur online möglich; Abgleich mit neuen Aliassen, die noch nicht heruntergeladen wurden, ist offline nicht möglich), alle Benutzer
\paragraph{Vorbedingung}
Der Benutzer befindet sich in der Hauptansicht (Kartenansicht).
\paragraph{Nachbedingung (Erfolg)}
Das gesuchte Objekt wird angezeigt.
\paragraph{Nachbedingung (Misserfolg)}
Es erscheint eine Fehlermeldung. Existiert das Gebäude aber der gesuchte Raum nicht, wird zusätzlich das Gebäude angezeigt.
\paragraph{Akteure}
angemeldeter oder nicht angemeldeter Benutzer
\paragraph{Auslösendes Ereignis}
Der Benutzer klickt auf das Suchfeld.
\paragraph{Beschreibung}
\begin{enumerate}
    \item Die Tastatur öffnet sich. Die App schlägt die letzten Suchbegriffe vor.
    \item Der Benutzer tippt einen Suchbegriff ein.
    \item Die App zeigt Vorschläge zum eingegebenen Text an. Die Vorschläge werden nach jedem eingegebenen Zeichen aktualisiert.
    \item Der Nutzer wählt einen Vorschlag aus oder bestätigt die Eingabe.
    \item Die App prüft, ob zur Eingabe ein Treffer existiert.
        \begin{enumerate}
            \item{Erfolg:} Die App zeigt das gesuchte Gebäude bez. den gesuchten Raum an.
            \item{Misserfolg:} 
            \begin{enumerate}
                \item Wenn kein Gebäude zum eingegebenen Suchbegriff existiert, oder die eingegebene Person nicht im System existiert, wird eine Fehlermeldung angezeigt.
                \item Existiert das Gebäude, aber der Raum nicht, zeigt die App das Gebäude und eine Fehlermeldung an.
            \end{enumerate}
        \end{enumerate}
\end{enumerate}
